今次化驗結果出錯，仆街政府一定會拎理合理化將港人DNA送中

如果有記者問鄭賊月娥政府嘅化驗能力，條仆街一定會話已經投放咗資源呀，揾咗支那公司幫手乜乜柒柒

跟住就會話理解化驗所同事工作量超出負荷，但係有蝈家做強大後盾 最後就將將港人DNA送中合理化，邊個反對就係唔幫手抗疫

可以點拆

推

應該解決自己地方既失業率，係香港增加人手，製造就業機會